[番緊工既入黎]咩工最易識到女？？？

返咗一份full time一年
工作環境七成男 三成女
但d女唔係有仔 就係結咗婚
想搵過做女朋友都冇
真係好撚頹
仲諗緊轉唔轉工
利申:求指教小弟

馬伕

因為無女走去轉工 ?

你想做一世毒撚啫
我唔想喎

有女朋友啦